Black Friday (黑五) 討論區

想買個Marshall speaker
大家點睇

幾好

有無link

有

之前雙11做特價又唔買

其實好雞

黑冰5

乜link

雙11有特價咩？淘寶？

點解咁講？

Yes， 平好多不過你預一個月先到貨

你又唔係結他speaker

好rich

樓主阿哥係選舉主任

識貨

雞樂哥識買貴野

唔洗，我今日都到左了

咁快 ？ 我上海仲未收到

cheap野黎

miss左

收皮啦你！

Thinkgivday 買 Tesla

harddisk有無咩抵買好用？

Tesla會唔會死火

問神兄

想買普通牌子衫褲有冇網推薦
google都係出D luxury brand

Zalora

講過好多次
black friday 係毒撚節日
衫褲鞋本身有自己既summer sale 同winter sale
點解要做瀨尿牛丸?

使唔使咁沖串？

uo asos

Hand blender個價錢其實又好似差唔多諗緊買唔買好

想買ultra boost1.0 會唔會有得買

lm電子野快速冇貨
買件羽絨先

買到了

邊到有dyson digital slim

而家係199?

acton好似冇了 stanmore$199都幾抵屌

ssense Selfridges 個啲都未大減
幾時開始

Ssense等左好耐

mox買amazon有5% rebate

果個係 Amazon JP 喎

新加咗

係喎今日加

marshall原來有出speaker
聽歌變晒British metal聲？

運費大概幾多

邊到睇加咗

入apps

未知 我用集運

Ssense 今次有private sale

想買this，bf有冇得平

amazon買野係咪一定用usd埋單抵過用hkd？

Selfridges會平幾多?
想買銀包但運費都唔平.

留名掃貨

amazon 買mac book pro 抵唔抵

佢有埋個rate你睇 無記錯係西d

半價買左Marshall

199入左

冇了 再等等或者又會有

Lm

經典款唔會減好多 襯而家8/9折買仲好
運費一係同人夾年費一係搵代購
你連登就咁search selfridges大把post

香水抵買！

德森買tempur original pillow連運費753算唔算抵？

想買電動牙刷

想買Dr martens

我懷疑d cs 鳩check ,亂派promotion credit

我話加左credit card 無，又派，話holiday app 無，又派

ssense多左好多減價items
仆街了

睇中左幾件

想買香水frangranexxx 有冇想一齊夾..100usd free shipping

間野其實點解咁多負評

空氣淨化機 有冇推介 預2千零到

唔抵，因為今日再平左

想買ultra boost1.0 但上網睇話有假貨賣

冇免運 五百幾蚊埋單買唔落手

留名等睇每年都有人中伏

唸下香港門市折左都成千蚊會唔會買得落

用集運咪得

未買過呀
好多負評？

唔好訓的,唔好買

咁Beckham hotel呢

係咪酒店嗰隻 好似好正

但無講有無分Amazon uk hk us果d?

係 碧咸酒店 top 1 seller

即係得日森同美森

夠49美金就免運費
你求其買d野湊夠49

Queen size 200蚊都唔洗

相比之下碧咸枕頭好似幾好，又係top seller 有冇人係買過前年嘅連登枕係點樣

睇Amazon 留言話而家個隻冇以咁好

好多一星

咁我試碧咸枕算

第一次聽+1 求介紹

已經係Black friday 價?

之前幾錢？

有啲野有劃線減咗價 有啲野又未減 定唔減

我睇點解冇咁平

香水有得運過黎HK咩??

靜係想買fire tv sitck lite 有冇單搭

今年好似好靜咁

去咗硬件台

唉,話你智障怕你嬲
拎淘寶11同black Friday直頭蚊同牛髀
更加唔好講淘寶好多11前靜雞雞升價再減
利申：淘咗十幾年逢11必唔買

我有冇睇錯呢個價錢重要係兩個

硬件台推到第7個post喇

果邊講電腦野多, 無咩興趣。

全部都係買ram同s6 lite

Mediflow Water Pillow 水枕頭 好過 tempur枕頭

運費仲貴過枕頭系列

同問... 想問其他牌子既香水

去多啲唔同平台睇下
Ssense selfridges etc

1.0 hk Adidas 都有

點解唔集運？

訓落去都托唔到條頸，痛左幾日

想買airpods pro

有冇男裝銀包推介

Polo Ralph Lauren 美網做緊$125 6折 減價貨都得
有無巴絲想夾

得一個碼

藍店

想買tempur pillow neck XLsize搵極都好似無

要轉運？

有興趣

想買個celine 袋 有無black Friday deal🤢

想夾，買到兩樣野🙏

End clothing 有冇人夾野免運費

我屌

End clothing 宜家有得有條件免運費架咩？我見佢個網無寫啵

點夾？有冇tg link

你哋俾唔俾到錢

Want

有冇人想一齊夾連登枕

俾唔到

連登枕早兩日41.99 冇買到, 唔知bf正日會唔會平返

又唔係平好多，買唔到咪買唔到

黑你老母五咩

有冇人買ghd直髮夾

想買個mini 吸塵器 有無推介

同埋又無直送

幾錢 有興趣

有LINK嗎??

Champion抵唔抵買

買比另一半..邊款好

點解瀨尿牛丸

溝黎做呀ON9
咁都唔明

幾時再有

屌，s6 lite無左特價?

#metoo ,想知

其實香港都是賣<1500 仲有保養

除左hk15 有冇平D既conpon?

Ghd夾髮

where

Apple除左有sim之外
其他都全球保...

原來amazon 要12月先有貨

通街都係15-1700

amazon個black fri好似完咗

price hk 最平都要151x 仲要唔知係咪假

想買ipad pro

多d落街行下
驚嘅去csl club online shop 買
$1599 自己google 條link

想買件Fred Perry Jacket
邊度有平?
落IT 試左身 唔想係果度買

同香港唔同

幾有趣咁
有冇介紹

想買個web cam 睇住屋企隻狗，最好有得用app 同隻狗講野嗰啲有冇ching 推介

雙11真係有啲外國網購平過black Friday
同埋amazom bf覺得唔係真係平咁多
有啲要運費加埋都無平到
利申：未淘過寶

我都想買
唔想用小米

買花贈烈士

想買phillips diamond clean 9300，amazon都仲係＄1500 好似無特別平

其實未開始定無減

Dr.matens 1461 咩網買最平

大把貨機

係香港買算啦，依家香港都好平，當買行貨有問題可以去換算

琴日好似Amazon 見到Samsung ssd 有平少少

asos七百幾
我都睇緊買邊隻

有冇行山boot牌子推介

five ten

Lowa

有冇Celine有折梗

有無買皮鞋推介？

想夾

lm

同prime day一樣平,依家仲有15USD優惠

邊到睇到有15usd優惠？

試下Panasonic 系列，我有買，不過用尼睇屋企人可收音，傾計，camera 角度可remote郁

Ram有平未？想買條imac ram

有冇人夾Ralph lauren ? 買滿125 usd 先有6折

不過好多都冇哂size

用嚟睇屋企人

呀爺呀麻屋，咁可以有時用尼睇下佢地有無事

我都想買部kilburn 2 灰色
無減

連登枕係邊隻

Asos black Friday個折仲少過11.11

買左未？我都想夾，tg me

有無巴絲打研究開家用脫毛機？
想買黎送俾女朋友

有有dyson ？

要用paypal

sis，你係us RL? 我credit card俾唔到錢，你點俾到？

tg 左

有興趣
Tg: @rideordieeeee

想問點記黎香港 我見shipping 得us

集運

今年有冇ultra boost 優惠

今年官網同AMAZON 個PROMO都廢過上年

Selfridges + 免費幫各位巴絲代訂

已經好幾年係咁啦

Ralph lauren你地用咩卡找數？

我用渣打asia miles卡佢唔收，paypal又唔收

吸塵機好似都冇特別平

有無巴打見過有慢煮棒平少少？

係喎佢得55mm
仔帶58/62mm
我就諗住買58但未搵到啱價

開始左未架
好似無乜點平

zalora
衫褲既BFCM40 item有6折

要夠$500 有無人夾?

電子書係唔係oasis最好

想買個tempur pillow 同濾水器。
唔知有無咩link

我放俾你買左番泥只玩過兩次

我有諗過買used 不過屋企人好堅持話要全新

Nike買唔到嘅

amazon us

amazon uk 直運

Oral b 定Philips好

Amazon jp幾時會有折

philip s

今年ultraboost好似冇乜點平

呢隻好d 定係original 好d

hoka one one有咩網平

有冇絲想一齊買charlotte tilbury pillow talk 眼影palette?

多把梳好似平啲 但把梳冇撚用 好硬

有冇link

想買apple pencil 同magic keyboard

有冇人calvin klein 美國想夾單 有50%off

WD_Black 5TB P10-Game Drive

$94.99

想買隻bose noise cancelling 700 headphones
邊度抵屌?

乜有折咩

冇折架..

可以直送到香港？

buyandship集運

Clarks運到香港？
之前buynship唔得

club like $399

Amzn之前做過特價

Amzn de 有折
不過都貴

好on9 配件都咁貴

Synology 2 bay NAS DiskStation DS220j

$135.99

係囉
年年都係趁呢個時間買
今年好似冇

香港有咩網站有優惠？

美森fire tv 4K 29.9

out of stock la

Lm 跟進

唔係平過香港好多姐

早三年
$760-$840hkd到手
英馬

而家hk$800內有

上年買左
差過ikea野

走左去買ikea
而家用來玩ipad用

有冇人想買Oxford shoes/Loafers

但係運費好貴 點樣先令到運費冇咁貴

點解買ted baker衫上官網買d 運費咁能貴

tommy 就直頭又唔送黎香港 都唔知可以邊到買衫好

未計clarks 4£運費，上次買2對鞋都係3.4磅重=$88，buyandship

唔用集運？

Ghd

而家差唔多價....

請教大家仲有無咩網買香水抵屌 睇左selfridge sephora都無想要既野

out of stock

幾錢放

邊到買抵

英森29

請問可以搭單嗎

hk 定us平？

Anova $600 wifi only

1 代定2 代?

香港 HK$670 buy1get1 不過無貨
US USD75 buy1get1

amazon 主菜應該今日4點先出
但應該都唔係好多嘢抵買

有冇電動牙刷推介

同求

有冇鬚刨介紹

死撚開啦 大陸仔

想要電動牙刷連水牙線set阿

500 Deal?
ig: hkgcat

501

有冇巴打有興趣
宜家買一件第二件半價
share返一人66.75 USD
有興趣就留tg.

大家有無電器／家品網推介？

同問

官網有啲舊款平

問過另一個巴打話stockx 千頭
不過佢話包運 我睇完好似係要比processing + shipping fee

千頭好似冇舊年咁平
舊年先600-700
同埋依家香港好多街鋪ub都賣緊1099
好似冇乜需要上網買

如果想買1.0 街鋪都係呢啲價?
我都記我上年好平
今年好似冇乜野好買

有行貨$2450
定跟番官網買穩陣啲

鬆刨買p記 arc5好定Braun 7系 我用緊3系好撚廢

用慣Braun 用返braun

有無毛巾推介？

美馬 Arc5半個月之前連清楚座千一冇買 諗住睇下bf會唔會再平啲點知依家千五

用緊arc5 , 兩年前美森黑5買，99usd

幾好用，好乾淨

Selfridges

想買 Garmin watch 有無推介

直上9系 另一個世界

Push

用緊
你地平睡定側睡

我用過覺得7同9無乜分別
9系清潔容易啲
不過9都唔算好乾淨 防敏感就做得幾好

之前用arc5間唔中都會敏感
轉左9系真係好好多
乾淨程度都唔差 起碼好過arc5 摸落d根位係冇咁長同多

無哂platinum 了
Gold 好唔好用

得Garmin Instinct平得多d
vivoactive 3 上年$99

你呢
少少

係咪頸要入個中間位？

美版應該顯示唔倒中文

仲有呀

未睇啱自己嘢但買咗set煲孝敬老母walmart呢set野好抵屌
49美金4舊水都唔洗，計埋運費都有賺

老母話好阻碇你同我拎番走

應該係Bluetooth only, no Wi-Fi 先真

sorry 有冇牌子名？

香港已經有極真嘅假貨流出
iPhone都呃到以為係真airpods pro
唔夠膽去街鋪買

美亞都好似有

係咪t-fal嗰隻

本身想買多個arc5試下 依家慳返了

t-fal嚟㗎 老母話好用

特褔？好抵屌喎

不過我儘量買無teflon嘅野 驚唔識用整花致癌

集運好貴

電動牙刷有無話平香港幾多？
唔要水牙線

買埋LC煲啦不如 selfridges幾抵

佢一件standard 19pounds

有冇人知Lululemon邊到有折

照place囉
不過佢oos之前都要等到十二月中
不過扣扣埋埋一千鬆D就買到都幾抵嘅

我買左隻 vivoactive 3 翻新錶. $69
送到黎好似新一樣無花, 只係無原裝盒.
garmin 英文版, 睇唔到中文字
我當佢 gps 錶 track record, 幾好用.

made in 支那....仲衰過香港買法國造

同求留名

邊一隻?

原價500USD你信?

上個星期 香港先折完

美國官網

即係幾錢一個？

99除二 未計運費

有興趣想夾

有冇得運黎香港先

上年枕頭
今年買咩

岩岩睇到ig 香港都有折

ultraboost係咪好似暫時未有折

得package 啊
單買無stock

平平地asos

比唔到錢

1400多啲 幾吸引
藍手足

買咗對Calvin Klein

用咗HK15被人cut咗單，之後用唔返個code
客服都唔識搞
係唔係冇咗個優惠了

suunto 9好抵咼

有無人試過買Yankee，整極都唔俾我place order

又平又靚聲

有冇枕頭推薦

等緊佢減價

有啲興趣，仲諗緊

香港買左
電量好差 好快無電

想買
幾年前買過cole haan
今年無半價 好失望
仲要款都唔多唔夠靚

今年做咩一個POST都推唔到

Lm 我都搵唔到特別平

Tempur 水牙線 電動牙刷吹大左
仲要年年一樣

無野特別平

因為無野好買？
唔通年年都買枕頭、水牙線、ssd咩

睇咗咁多年今年真係最少嘢買

係咪武肺搞到咁

邊到? 有無link

因為武肺所以平時買已經平咗好多
BF係清舊貨倉底貨

今年 black friday 無乜平?
同埋來來去去都果幾樣
，要買都買左

有冇人nike俾錢有error?

年年永續連登枕

有冇人買開tommy hilfiger?
Size唔識睇

自己搵喇

d野一早mark高個價哂就算減左都唔吸引

買左3m濾芯， 不過好似無特別平

反正咁岩要換

去清去邊買？
英馬搵其他牌子replacement 得唔得？

官網 ？

wiggle算唔算平少少

Any link 有興趣

鬚刨睇極都唔會太平

Philips 電動牙刷 比較平

就嚟買到成屋牙刷

買左個wd nas

apple watch 好似冇平嘅

今年廢到...

今次都係買美馬3m咋
之前貪平買過Amazon自家出既濾芯，個spec雖然差不多， 但梗係覺得爭d咁

証明經濟真係差
係靠亂鳩咁qe 先搞到股市gogogo

新經濟股新希望

最平個對就£83.00 之前ADDIDAS HK 官網4對有5折OR6折 一對都係500幾 個人今次black friday覺得唔抵

買左'Oral-B Genius X Limited, Rechargeable Electric Toothbrush with Artificial Intelligence, 1 Replacement Brush Head, 1 Travel Case, Midnight Black

頂 有對earbud想買但睇睇外其他野已經冇晒貨 真係有買襯早

但次次純黑都無size

有冇巴打一齊襯衫

去左硬件台

等Christmas

跑步

佢每次sale極速賣曬黑色

點解fire hd唔送我美國4px個地址嘅

求link

我諗緊OralB 定Sonicare 好d

99.98 鎂
屌左隻

945

oral b 好似9000 已經夠用
genius X 貴20歐 冇咁抵玩 (好似單純差AI)
其實唔要旅行case 好似8000 仲抵玩

End clothing黑五通常至到幾點 有隻鞋想聽日去試下碼先買

今年真係好廢

原理上Philips Sonicare Diamond 會好D
但其實上清潔程度係Oral B 好D
(買Oral B 一係買8000/9000 就夠 好似係)
好似係咁

利伸:用緊手動牙刷 , 但睇左好多年電動牙刷都冇買

唔該先，我都係未用過電動牙刷

有想買比阿女用，佢七歲，但又怕小朋友用會無咁好

呢個都唔錯

149.99連座我都屌左個

歐洲版apple watch同港版有冇分別？

d 刷頭平都無平過

Support 220v?
我都想買Oral B不過隻隻都話110v驚中伏

都係睇你識唔識用
如果刷得太大力加停留太耐 會牙肉萎縮
我因為出哂智慧齒 剩用手刷唔到入邊
電動就刷到

見佢半價心動

半價

gps版好似冇保

Oral-B Genius X Limited, Rechargeable Electric Toothbrush with Artificial Intelligence, 1 Replacement Brush Head, 1 Travel Case, Midnight Black

都係買 AP easy Complete ?50幾USD?

只有lte 先至冇

冇諗過
睇圖係110v 要變壓器

用岩方法就無事

Travel case可以用usb charge

嚇死 謝巴打

個case 冇叉電功能, 係香港收個二手座算啦

買牙刷去uk 買
自己去uk 睇oral b 啦
正常買8000夠用 , 9000多個travel case , Genius X 多個AI

睇路啦各位

UK無Free deliver to HK

買左支鏡頭，平過係香港少少再加埋有15 usd coupon

但其他野真係冇乜平，想買ssd但同香港差唔多價。

99鎂算唔算抵？我都想買支

想問咩鏡
SSD 970 平好多咁都叫唔平

上年美馬買左枝oral b
唔知係咪電壓唔岩既關係唔夠一年就叉壞左枝牙刷
送果個travel case冇得叉電

利申唔係買genius x

抵

貴唔貴

上年折左都100鎂左右

買得牙刷就買埋刷頭
你US刷頭唔平
條數一樣
當然你係天選的細路另計
但D人 US 係買Philips

新手一問，刷頭在香港凶宅百老都有得買？

香港你睇price hk咪得

俎後呢個組合，連埋運費100GBP 有找到香港

全球保？

印象中係

點解你64.99咁平 我77

我揀佢個package黎買，但tick走個三腳插

ship 香港 所以係退稅來
應該係 除非唔係

利伸: 冇起過amazon UK買野

運費幾錢呀？有global shipping?

me

但你最後都係要比99.98？

連埋運費，係

唔係特別平，尋日yoho做完1588用hsbc再減200 1388就有

電磁爐用唔用得？

賣曬

oral b io8 兩枝買好似幾抵

有無枕頭同埋濾水器推介

有無銀包推介？

ralph lauren 你地點俾錢, 試過晒citi card, paypal 都唔得

又黑又藍店都買

hsbc red 比到

咁可能佢block 左bns 個地址? 你地用咩集?

我直接用red唔得, 轉paypal 用red 又得
BNS 地址

bestbuy 用邊間代購好

係咪要用轉插叉電？

今年唔覺有咩特別平
年頭啲網優惠仲好過依家

絲打好強大

買左支Sony E mount 手動 TTartisan 11mm 2.8 魚眼咋
香港最平我見1.7k，上美森買連運費再加埋15usd discount同hsbc rebate大約13k內

本身我都有好多wide鏡，包括大三元，又有16mm魚眼但效果麻麻，見呢支平平地測評又幾好就買黎玩下，有機會影下星都好。

白色刷頭平少少仲要有10個喎
同埋所謂package 只係幫你一次買2 3樣野
個價同分開add to cart係一樣

佢藍既咩

試哂都唔得

我都係PayPal + red

Tempur官網買一送一，你地點俾錢？用唔到香港信用卡俾？

想買電動牙擦比女朋友
有無咩型號好介紹?

oral b genius x

應該無 有我都想買

有冇STAN SMITH平

今年bf d衫都冇咩平,反而平時某d 時間仲平

Dyson吸塵機有冇話邊度最平

第一次成個bf無野揀得落手

Best Buy 可以代購代運?
成日BAN Address 同Credit Card

定io9好啲

where?

往年bf可以推到開好多個po,今年到左都未推完一個po,可能真係反映左好多嘢 。

有冇人一齊係east dane夾單

thx 買左

今日睇左朝都冇買到野

sony 1000xm4邊到最平

Amazon Airpods pro係咪買唔到？add to chart唔得

係 110V⋯⋯鴨記 $50 買個火牛

想英國網買野
但block 左集運
可以點

blm 好多都無乜減價 往年價錢睇得出差好遠

一定係九
有horizontal leveling

推左成十幾個po喇喎巴打
開左喺硬件台

想買個呢個袋比另一半好唔好？見佢八折好似幾平又無咩 budget (好似英國牌子來 Beara beara）

但條女唔係鬼妹..........

好多台妹買 好似唔錯

早兩三日已經賣晒啦

Beara beara好野黎

買左個比女朋友

點好法？
見啲款都唔錯

皮革製品黎講質素同價錢都算合理了

hk15係咪無左

係

關你能事？

想買boot又無晒碼
想買pixel 4a 5g又無晒

佢開街站用

比你講中買黎溝女

publish joggers 有減價未

但28"太長

屌你早d 講可以夾運費
自己買左了，成20鎊運費

今年冇減過

今年六折不過冇宣傳所以冇咩人知
你去官網是但加樣野落購物車

我都睇中咗個，會唔會好重？

長少少，可以攞返去改短

free ship再集運

想買隻電動牙刷，想問邊隻好用？見 orel b genius x 幾抵

條女上次見到話好靚好想要 買個返黎等佢開心下

基佬先著toms

屌左oral b io8 bundle
巴絲話oral b 9000都抵屌同夠做...英森700幾姐

Aggar 送都唔著

249 兩支？一共有幾知刷頭？

我諗睇你買咩款架者
同埋女裝重唔重你要等絲打答你了

249 係連稅，你揀直送hk，會扣番稅
我另外再加多兩pack 刷頭（每pack 4支）

埋單連運費265英鎊左右

睇中左條褲寄唔到集運倉

banana republic 大家點買？連代購網都無提過gap公司既野，反而AF cut單常客連代購都有做

而家只寄美國,自己係集運黎香港既Amazon貨,係香港退貨係咪唔包DHL?
網頁係咪轉咗位?因好小退嘢,謝請教

你比唔比到錢? 我試過PAYPAL 都唔得

有無巴打買polo 集運電址定禁左信用卡用唔到？

credit card 同paypal 都唔得，有朋友寄美國地址又ok,可能buynship 地址出事，有無其他集運好介紹？

今年完全無野好買

buybuybaby有邊間集運唔會比人cut?

起碼夠黃

George

都係harddisk同ssd咁囉

我文青教父潮流達人 比你條傻西質疑

需要代購？

你冇見過大雞哥真人？

有無人夾 grams28?

有冇人有Selfridges+ account 借黎用 or 比番錢你 ?

有冇人開mythersa 團？

試過條褲個屎忽位穿窿

睇下先

本身定價都高 折咗都唔算抵

自膠 1:6 又唔差喎

Airpods pro無左169呢個價
遲左入手

好抵

下咁多位係經歷左d咩
直接是鳩但但用一張香港信用卡又好美國信用卡又好
填完寄咩地址 打個billing address就攪掂喇喎
點樣話你地唔得？

貨到付款話 用邊間網購最好 買衫褲鞋襪🙏🏻🙏🏻

靚既款都無曬貨

Bns易唔易用？

隔左幾日
靚果d都比人掃晒啦

比代購掃晒啦，傻豬黎既

我諗ig shop都仲做得住 應該仲有啲人唔想煩 唔想填 唔方便收貨等等 好多原因嘅

Sonicare尋日貴返 係咪要等下年?

最尾嗰批要1月尾先出貨

我一日已經睇都揀唔落d代購掃得好快

唔係wo
佢出新果件tee 都唔錯
隔幾日先掃晒

on 9 .... retail 有Black friday sale 果陣你都未岀世。 了解下個background 先岀嚟9 up la

Prime有$5回

憑滙豐萬事達卡®網頁或流動應用程式消費滿港幣500元或以上，可享5%現金回贈：
滙豐卓越萬事達卡®信用卡：可享高達港幣600元回贈
其他滙豐萬事達卡®信用卡：可享高達港幣300元回贈

正,EXTRA REBATE

Ching用邊間集運？
諗住今晚買

買多咗有無得退貨？
本身Free ship to HK

夾髮器到左 好正

冇Bns快

origins 係邊個網買架??
LF又唔直寄香港....

揀左hello(;´༎ຶД༎ຶ`)

香港官網
所以先咁快送到

bns 琴日出庫 預計時間 都要14號 會唔會有機會提早

想問問有邊幾間有做貨到付款 唔想用信用卡買野

有無人買咗 grams28? 仲未出貨既

其實連登RAM 係邊條
Google 完都搵唔到

想問 我岩岩起亞馬遜買左個鬚刨
2腳嘅 我要買火牛叉電 定 簡單一個三腳轉兩腳就得？

鬚刨應該係國際電壓，睇清楚先再決定

佢問嘅嘢同電壓無關。

Oh sorry, 佢有講火牛。